白宮聯署最新集合！！ (9月17日)

白宮聯署現在超過一半係關於香港的! 要佔領版面直至人權民主法通過！

以下集合了有機會到數（十萬）的聯署。

支持美國追債 - 清朝債卷!! (Deadline: 4 Oct, 需要簽名 29,061)

新屋嶺!! (16 Oct, 需要 37,930)

要求美軍到香港救人 (11 Oct, 需要 55,233)

救國泰 (21 Sep, 需要 76,221)

救國泰 (21 Sep, 需要 78,876)

制裁香港警察及香港政府 (30 Sep, 每個需要 80,000)

美國應停止輸出人面識別科技給中国 (26 Sep, 需要 88,933)

網友整左好多個聯署反對曾偉雄，不如集中簽這個 (26 Sep, 已經到數有 114,570，可谷高 D 數就去前 D 版面)

己經到數的太多，可以就 click 入去加個名，將香港推前 D

光復香港！時代革命！

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

PUSH

大力大力PUSH

巴打懇求你地幫下手聯署下呢樣嘢~~~

[必殺戰略文宣]香港人明明可以做到「One turn kill 」!!!!輸出革命新方式!!

輕輕一推

簽好

簽哂佢老尾~ 順手一推

感謝整合~ THANKS

push